這是一種隱喻性的聲明，表達了對一場表演的同意和拒絕，它的根源是對科爾被侵犯的真實表現。 Michaela Coel如何說出尷尬的真相|Eromo Egbejule | 2020年8月30日|Ozy 
 經過數學處理的結果通過各個階段進行傳遞和增強，最終生成人臉的綜合表示。 機器中的偏見-第89期:黑暗的一面|Sidney Perkowitz | 2020年8月19日|鸚鵡鸚鵡 
 我希望這張清單——我們這個世界正在發生的最重要的變化的代表——對你同樣有用。 凱瑟琳·貝爾，|，2020年8月13日|Quartz 
 他說:“鑑於我們所處的時刻，我只能希望我們的機構真正理解這種代表性的缺失對我們的城市意味著什麼。” 安德魯·濟茨和瑪雅·斯里克里希南2020年7月8日，聖地亞哥之聲 
 選民不希望有一個民選的城市律師，代表說，沒關係。 政治報道:度假租房? 就像過去一樣! 斯科特·劉易斯和安德魯·濟慈| 2020年7月4日|聖地亞哥之聲 
 綜上所述，在新一屆國會中，這些各自社區的代表人數都有所增加。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 然而，正如《瓊斯母親》這篇精彩的文章所描述的那樣，霍爾西在審判期間的辯護律師少得令人髮指。 美國司法系統如何對待殘疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野獸 
 在那段時間裡，利夫維克斯在沒有律師代表的情況下參加了法庭聽證會。 基督教猶太復國主義恐怖分子的奇怪案件|克里德·牛頓| 2014年12月14日|每日野獸 
 你認為是什麼促使漫畫書中LGBTQ角色的形象發生了變化? 蓋爾·西蒙的雙性戀貓人和“秘密六人組”|Rich Goldstein | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 芭比是一種不現實的、不健康的、侮辱性的女性形象。 性別歧視開始於玩具通道|南希·卡弗| 2014年11月29日|每日野獸 
 對於智力較低的兒童來說，這種用圖畫來表現現實的傾向可能會在四歲時顯現出來。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 隨著觀察範圍的擴大和細化，最初的禿頭表現變得更加飽滿和逼真。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 孩子現在的目標是構建一個特定的線性表示，一個人，一匹馬，或其他什麼。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 他曾聽到有人暗示，允許殖民地在議會中有代表權將是使稅收合法化的一個簡單計劃。 革命前夕|卡爾·貝克爾 
 但是，對於這個似乎是對“誕生”的一種表現的觀念的理解，就已經足夠了。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀